成個連登咩事 咁樣熱門都無觀塘即時討論

？？手足連儂牆貼文宣被人拉無人理？？慣咗？？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

屌講乜撚嘢五大訴求

對家開始主動

推